讓子彈飛睇唔睇得過?

睇wiki話佢有政治隱喻 中共又俾佢上

我覺得幾好睇
但我無留意有咩政治因素

好睇 幾好笑
政治隱寓要自己參透
有好多hidden message

難得一見佳作

神作

用幾個鐘去做資料搜查再去睇2個鐘既戲

支那狗官都冇腦分析
咪畀佢上到畫囉

好睇

反而想知大家點睇一步之遙

呢度唔準睇內地電影，否則會被港獨份子打成五毛

篩鳩氣

神作
但好多網上影評根本過份解讀

睇得過

幾好睇

你本身就係五毛

套戲近年少有支耶佳作
個個演技都一流
仲有大波妹睇